中共分分鐘先利用弱版病毒獲得集體免疫 再用強版病毒侵襲各國

估計係咁 成件事變得好合理

所以之前武漢都係咁

本身計劃更完美

可惜病毒調得唔夠弱 有人爆左出黎

無論手法如何 我信中共故意釋出病毒黎拖延國內問題
我唔信有咁多巧合
亦唔信敵人係愚蠢
當你以為敵人蠢既時候就係你最愚蠢既時候

呢個正正係最聰明做法喎

你係咪唔明

點解咁快有負評

你成為左被監察目標

定係你唔明我講咩